〈長文慎入〉發夢心得

呢個po係因應今日港島表現而寫既

首先，我明人人都會驚，人人都有新手既一日
由我五年前發夢到宜家我都係會驚

驚既時候會退會走係正常，我唔奢望可以有一班人衝過去打，但係今日已經係2019年10月1日，我相信任何一個有豬嘴既前線都有能力應付催淚彈

令我失望個位係點解由遮打開始，大家可以因爲幾粒tg可以崩哂成條防線，而唔係有個form，要眼望住green object拉住前面咁後退

由612開始，我諗應該冇人記到射左幾多tg，因為tg已經係minpay，但係個問題係新手唔係一個見到tg就可以扔底哂啲野向後跑既理由

大家都係搵命搏，打狗救人係現時黎講係bouns，如果個陣型一散開同自殺冇分別，我真心係好唔希望再見到咁多位手足咁比人拉，所以麻煩上前線既朋友每次發夢之前都可以自己講十次，眼望敵人拉住前面，一個好少既動作就可以救返好多手足

第二就係對軍事有少少研究應該都知道跟據美軍打伊拉克既數據，至少有七成既子彈都係由腰以上過

大家應該壓底身既同時應該盡快搵一個有利既掩護物，去睇清楚敵人槍既數量同位置，先好諗下一步既行動

留意返遮只能夠擋到30m以外既橡膠同布袋彈，剩係拎住把遮擋，遮住自己既視線既同時可能未必能夠保障到自己安全

第三就係希望大家可以多啲行下街，研究地圖，下決定可以果斷啲

我發現係現場有一半係唔識路，之後有班就一鳩衝左去修頓比狗抄哂牌，有啲就衝左去跑馬地深深處死路一條

贏唔贏到一場陣地戰唔係重點，因為一定輸鳩緊，個重點係既然揀得要退既就唔好比人拉，你要盡一切方法唔好比人拉，咁要點呀？

熟路，走既時候唔可以停，下決定要快

我明每次走佬都係一個賭注，因為你未必掌握到自己應該走去邊，都唔清楚狗既佈防係你猶豫緊入唔入教堂好定跟大隊走既時候去到邊

但係浪費左一秒就係一秒，狗捉到你嗰下都係一秒，如果大家可以熟路啲，果斷啲下決定，你地已經可以爭取到好多時間

第四就係，如果有心上前線發夢既朋友，可以睇多啲直播，睇多啲新聞片段，了解下成個夢境係點

狗狗由69開始不停轉陣，但係佢地會重複用返以前既陣式，我自己都未必有把握可以每次全身而退，所以我唯有不停返睇新聞片段，起碼可以試下估計下一次既夢境入面啲狗最有機會埋伏既地方，諗定可以點樣封，點樣打點樣走

冇信心既，可以放下假留自己係屋企睇下直播，平時多啲睇下新聞片，諗下自己可以點保住自己，至少人地唔會因為你係老弱婦孺而唔射你拉你

可能你地會覺得我教人留係屋企睇直播唔出黎幫手好仆街，但係要成長就係除左知自己點解仆街之餘都知點解自己既手足會仆街，點解啲狗會仆街

如果你出到黎係唔明個遊戲點玩既，我真心勸你返屋企，因為我真係好唔想再睇到有手足衰係啲戇鳩位到

最後就係，你承唔承認都好，香港已經係一個戰場，人人只有一條命人人都係平等，理念既高尚都好，呢個都係一個弱肉強食既遊戲，輸左就咩都冇，祝各位武運昌隆

光復香港，時代革命

香港獨立

真心希望大家可以入黎一齊研究

1

2

3

4

5

支持，點都要克服恐懼先可以冷靜思考

香港獨立

驚真係人人都會，但係因為驚而衰左真係好唔抵，宜家已經唔係就咁拉完算，新屋嶺大家有眼睇，一日保唔到自己條命一日都唔可以反擊

我係喺灣仔嬲到喊嘅勇武

由海富老江湖勇武話上橋打狗
然後咩子彈都出
之後個個full gear偽勇武跑步快過保特

淨返好少手足先無奈撤退
仲要一路撤到和昌大押行，嬲到喊

夠人有得打都變冇得打，好灰

偽勇武聽住呀，話我分化撚都要屌！
我哋嘅敵人唔止黑警、林鄭、政府，仲有成個中共
中共點屠殺自己睇返中史教科書
三面紅旗，三反五反，文革批鬥，八九六四

簡稱「冇底線」呀！

之前光明頂入面陶傑冇講錯
「而家係要用搞革命嘅方式嚟爭取好卑微嘅訴求」
但有幾多人真係有搞革命嘅覺悟

冇呢種覺悟
我寧願你縮返後半gear又好和理非都好
個個見到full gear跑嘅個個都驚
製造埋哂啲不必要嘅恐慌

而家唔係跑online呀，打仗呀！戰場呀！屌你老母！
揾次真係推，打狗好唔好呀

港島手足想幫推但推不到

港島今日真係好失望，灰到有一刻係想放低哂啲裝死返屋企睇香港點收皮算，但見其他區啲手足唔堅揪就覺得仲有希望。
港島人爭氣啲啦

有進步
大家繼續進步

真，最前明明嗌企鬆啲，去到中層就變慢慢退去到後排就個個馬拉松，前線回頭一望乜撚哂人

光復香港 時代革命

今日嘅表現係71係合格嘅，但而家101啦大個啦好無

我係差佬見到成班驚到走夾唔頭，比我都過黎開無雙打柒你啦

其實各大電視台係fb live都有留底, 要重溫唔難
所以可以係屋企做定功課, 下次出去實踐再臨場調整

咪就係，大個仔喇，之前滅煙隊上哂國際比人讚，今日2019年10月1日竟然退步哂你地知唔知咩叫恨鐵不成鋼？

冇錯，正確態度

好文 推

打唔打都唔到大家控制到，我暫時望既真係唔想再見到手足被捕，我知係冇可能，但係少得一個得一個好嘛

大大聲聲話十月一號賀佢老母

到頭嚟又係見tg雞尾狗走

就算中国國際形象崩壞，我地仲停留喺七一個心態都係冇意思

仲有，咩黃色手帶就係鬼，講左幾多次唔需要，唔撚好捉，得罪講句，我覺得今日港島比起其餘五區係真係好撚柒

標題冇怒屌
內容有建設性
幫手足升level
值得推

其實和理非未必跟得上，
可能仲覺得我唔主動搞事，
黑警就唔會開槍亂咁放彈，
結果一放彈就自亂陣腳。

前線新手心態容易動搖，
後面老弱婦孺更無心理準備。
於是，黑警索性獵殺大後方，
前線新手又好驚俾人夾攻，
加上早幾日慘敗好大陰影，
突然放棄陣地，搞到無路可走。

港島大遊行唔適合陣地戰，
不可避免會有大量老弱婦孺，
而且無鐵走，放題一定塞死。
一係快速搞完混入人群離開，
一係決心做死士，血戰港島。
見唔到港島遊行有其他選擇。

無去金鐘，我理解大致係咁。

人地幾賤都好，人地個拳頭都係大過你，捉佢地錯處冇意思架，因為中国無撚恥呀，堂堂正正贏返黎我地先係英雄，一日未贏，就算對家幾仆街都好，我地都仲係暴徒

我個重點真係唔係鼓勵新手們越級打狗，係希望可以更有效率保住大家條命仔，而係你full gear得出黎上前線，你就係我既手足，你係平民眼中就係勇武，你要對得住副gear，副gear係用黎保護自己，保護其他手足，一粒tg就驚到要走夾唔頭？我要既係有效率既徹退，係要保住其他老弱婦孺一齊走，今日某部分既前線走得咁肉酸，呢啲唔係叫落中共面，係丟自己架

推到大家入望下都好

推

【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

人類進步中

大家加速好嘛再係咁十個新屋嶺都唔夠放

想推但推唔到